今日Lunch聽到附近OL 西裝友睇電視都笑笑口話打得好

咩野抵死啦，死黑警